Michael Jordan收皮啦！

我皇顏扣你又得，顏射你又得
GOAT喎
40歲嘅LBJ可以輕鬆屌打prime jordan

fuck mj

nmsl

樓豬弱智

cnmb

四冠仔

mj如果喺呢個年代playoff都冇得打